# Bináris Radix Rendezések

* A következőkben a korábban láncolt megvalósítással tanult Radix Előre és Radix Vissza módszereket fogjuk tömbökre alkalmazni
* Ennek előfeltétele, hogy a kulcs összes helyiértékén a felvehető értékek köre két lehetséges érték legyen, amit az egyszerűség és a következetesség okán jelöljünk 0-val és 1-gyel (ezért a "bináris" név), és legyen a rajtuk értelmezett rendezés értelemszerűen az, hogy 1 nagyobb, mint 0
* Ekkor a kulcsokat az adott körben vizsgált i-edik helyiértéken található bitek szerint mindig pontosan két diszjunkt halmazba tudjuk sorolni, azaz minden szinten pontosan két edény keletkezik. A két edény méretét ugyan előre nem tudjuk, de azt igen, hogy az összesített méretük megegyezik a bemenet méretével, azaz az eredeti tömb méretét megtartva és azt két részre vágva könnyedén tudjuk ezzel a reprezentációval is ábrázolni az edényeket